大家比包爺打劫左d咩

今個月冇錢交電話費 準備比人cut

借左50k 一舖過

淨係知包爺今晚會打劫北韓

一陣用哂所有儲蓄黎追數

搞出人命

包爺入左黎負皮

比包爺殺死左場半大